幾時吹大雞入機場

係時候要吹大雞入機場，再咁落去唔係辦法，個個星期d手足比人咁捉法！仲有明明今日佢地千辛萬苦去拆燈柱拎證據，仲要比人屌戀戰，講能左幾多次，請尊重前線決定，咪能成日係開緊戰期間鬧前線，而家佢地係到打緊杖，麻煩講番d實用性資訊，咪掛住屌, OK?
利申：返完通宵今朝入左機場

推一下

要時間文宣 唔好鳩去

支持長入機場！

星期一

[8．26行動] 如果因為示威遊行就封左成條線，唔該機管局星期一封埋香港國際機場

星期一國泰城

突然出不反對通知書俾你地
係因為港共政府好撚驚你地搞佢春袋啊

824機場見

柒咗
825機場見

推，等機場等咗好耐...日日唔見幾件都唔係辦法

推

星期六或日會好啲，好多人放假就肯出
同埋要夠時間宣傳
同埋唔好又士點喇
今朝去到乜都冇做過之餘又去唔到觀塘

攬炒話星期一

果個只係國泰城集會

根本聽日後日都去得

下星期一定要去，唔係勇武又會比狗捉。

720
811

其實入唔到機場

826

依家要有登機證同職員先比入

幾時? 而家

咪撚再廢話 聽日全世界入機場

先做好文宣，唔好重稻824的錯